靈丸沒擁抱藏馬可到老

戶愚呂來去自如幻海心中仍仰慕

如若碰到 仙水老母